Curry迷真係最嘔心

手感仔角色根本就係超級綠葉，得三分無防守
一個二個頼KD
無KD final 都未必入到
如果要人讓先拎到fmvp, 咁即係本身未夠班啦
成班手感迷係度頼Nike, 頼KD,
不如唸下自己捧果個人有幾廢先啦

37分可有可無

超級綠葉拎全票mvp
唔怪得籃波比人話玩具

都贏緊3:0，大家都知係例行公事你先黎發威
上場搏老命個時你去左邊呀？

3:0騎士主場當例行公事

足球計總分先有例行公事，NBA唔放棄就一定有得追。
不過上場比KD咁恰法，怯都好正常

你講上場我又同你癲下
g1 g2冇curry點嬴到2場?
好啦再講上D, 冇curry西決G7連入14分點入finals?
再講上少少, 冇佢14-15咁癲邊得黎勇士依家咁癲, 戰術以佢行先圍繞住佢?
再講上上少少, 冇佢13-14會帶得起隊波?

無kd又點睇

無kd就無呢個酸post

無kd final 都入唔到啦

全票mvp 都好J
Final 無次carry到隊波又唔見人睇

我唔係curry迷都想佢拎 應該好多人都有相同諗法 始終隊波係佢嘅

勇迷表示我都想Curry攞一次 但確實論表現唔係KD攞真係講唔通

呢句真 不過火箭都應該會屠到騎 所以騎其實係咪都輸

球隊大佬game 3打成咁

kd冇能唔係fmvp 幾狗都好

都要諗同kd的確關鍵時候好撚clutch

冇佢火箭都過唔到啦 手感仔fing2野搏頭搶鏡就叻

*認同

fmvp真係睇邊個關鍵貢獻
iggy正選走出黎改變戰局場場攞十幾廿分都超越Curry

唔係curry迷
但自己check下佢防守rating同per先出聲啦

Game 3打成咁，好難幫得落

不如番去睇睇kd 對火箭g6 g7表現？
我認同kd既進攻係好屈機 但都唔好係到抹殺哂curry既貢獻

講嘔心點及沾迷
係咁踩沾屎隊友廢，明明個個本身都勁，係比沾屎弱化哂
係咁踩Kobe捧沾屎，沾屎一柒就揾kb做檔箭牌
係咁開post話沾屎超越MJ，打飛機打到成個體育台一陣腥臭味
係咁話毒撚係259，但沾屎先係終極25皇

公平D講 年年FINALS 都比人夾到仆街